【南亞之母】融樂會前舵主 王惠芬 一家五口智障 現抑鬱癌症纏身

王惠芬做手術時要剃頭，丈夫主動陪她剃。（受訪者提供）

節錄自HK01:

從福建移民來香港住木屋住臨屋，發現爸爸原來是智障才一直被工廠炒魷，接二連三再發現大家姐、弟弟、妹妹都是智障。
.......

往後幾近20年時間她成立融樂會，做一個超級社工，幾乎全香港的少數族裔都關她事。減去他人之苦時，身體開始反抗，她要切子宮切乳房，一頭栽入無盡頭的抑鬱中。

......經血多到孕婦衛生巾一個鐘換一次都不得，王惠芬於是去看醫生。子宮肌瘤半年內由4cm長大到11cm，工作壓力是主因。她切掉子宮，肚依然很大很漲，又頭暈。出院幾日後去城市論壇，接著將去佔領區當成上班。直至精神科醫生問她，你不斷流淚是為了什麼？她以為是因為家庭或者工作，醫生聽她說完一堆心底話，才發現沒有單一原因，身體會記住有過的鬱結。融樂會完結、雨傘運動完結、社會再沒有她的角色，剩下只是養病，每天莫名悲傷。「抑鬱的可怕是說不出口的不開心，那是你另一個自己。」

.......所以她乖乖動手術切除乳房，然後用接近50萬元打18針標靶藥做化療，她知道做了這些就有機會好起來。但是抑鬱，是她整整兩年早晚吃藥也無法好起來的，每天莫名的眼淚、無力感，失約、內疚、沒有動力，連門口也無法走出去，這與她本身性格實在相差太遠。

........還有兩針標靶藥打完便完成化療（她笑說就快畢業），王惠芬現在提早更年期，潮熱令她在家坐著也要一天沖至少2、3次涼，晚上去7次廁所，吃安眠藥才可以好睡點。

Quote from:

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國 0.6%、澳大利亞 1.5%、加拿大 1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥 2%、德國 3.7%、英國 2.7%、西班牙 4%、泰國 4.6%、神州 3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標注清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國 8%、菲律賓 5%、瑞典 5%、瑞士 4.3%、荷蘭 5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列 16%、俄羅斯 15%。
當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要麼因怕被殺而改信伊斯蘭，要麼被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞 32.8%、波斯尼亞 40%、乍得 53.1%、黎巴嫩 59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞 70%、馬來西亞 60.4%、卡塔爾77.5%、甦丹70%。

當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼 86.1%、伊朗98%、伊拉克 97%、巴基斯坦 97%、巴勒斯坦 99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋 96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平并沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗 100%、索馬里 100%、也門100%。

屌你老母
係咁share垃圾01

無計

共融等於侵略

祝你下世做南亞人

笑撚死 自古以來

名副其實等天收

熱列地...

做陰質野多
張超雄都係
下個到ust南亞狗生cancer

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

支持五毛JR老母同南亞人多p共融

你作為五毛都幾柒
全部留言都冇講過港獨
你自爆做乜尻
祝你老婆仔女被南亞屌

香港幾時變左劣等外族繁殖嘅地方, 從來係華人社會

on9 仔, 你當呢度美國咩

融樂撚智障唔係冇道理

對唔住!我一開始睇第一段就笑左

香港有偉大既黨射住，話知你200%，一個坦克碌豬就搞掂你

2者冇衝突,一路都有唔代表佢唔低賤
已block 柒你條南亞狗,祝你全家日日俾蝻屌

佢計漏咗，其實佢自己都係智障，而且程度比佢啲兄弟姊妹嚴重